有無人對身邊所有事都好冷感，零興趣，絕望灰暗

連對性都提唔起慾望，花花世界再美也與我無關

me

連愛情都係

已經無哂開心興奮既感覺 過得一日得一日咁

Heavy - linkin park

試個有一個月頹到飛機都唔想打

不舉就不舉啦 扮咩感性

行C走肉

活死人